[圍爐安慰] 另一半出軌帶俾你咩

細細個 20頭緊係好多幻想 希望一齊到grad 一齊grad後結婚
但對佢嘅100%信任變成一把極利嘅刀插翻落自己到
呢件事PTSD咗成年（住得好近，見到個女仔會想嘔、手震、呼吸困難）仲維持咗三個月嘅幻覺幻聽

係我誇張咗定點 咁辛苦係咪正常？

正常

你是點捱過的

我見佢出軌
我舉報佢魯莽駕駕駛
佢個揸火車牌最後俾人釘咗

未試過另一半出軌

但我個ex係飛咗我3個月後就出pool

嗰時都好心痛

夜晚自己喊嘅時候心口會拿住痛

所以辛苦係正常嘅

Btw 記得絲打上個po仲話男朋友好錫你

（上個po同你傾完覺得你好慘所以follow咗你，嗰時希望你之後會好轉希望咁樣唔會太變態）

阿Matt哥可唔可以畀啲同理心話明圍爐安慰都要玩膠

多謝你呀 其實唔係依家個男朋友 佢仲好好陪住我
但原來前度嘅影響同烙印仲係到 回想起想叫吓春

放心 有巴打都係咁 推我醫院post推咗成年 務求我報吓到！

以後就算拍拖搞野都一定帶套
果陣勁驚佢周圍搞惹d病比我

啊p牌仔
你唔吠係咪會身痕?

辛苦了

好中佢有次無套完同我講 佢前一日落咗老蘭

好好地對女朋友呀巴打

Matt gor有offer未

所以你之前講嘅mental disorder唔多唔少都係之前個男朋友造成？

係 但由朋友階段開始影響我（個時以為depression）去到後尾一齊咗又因為佢有自殘傾向同行為

好似電影咁 不斷播 不斷播
一直折磨住自己
仲聽到佢笑我（幻聽）

唔怪得到而家都仲影響緊你了

愛情嘅破壞力真係可以好大

不過我都相信愛情治療人嘅能力都好大

絲打好好珍惜現任了

點解咁樣精神虐待自己好撚辛苦架 好傷架
Literally 心如刀割

愛情Trigger mental illness
當然仲有啲屋企因素 所以患病
我唔希望同現任又落得同一結局

永遠都好不安 冇曬信任
消失一陣都會擔心佢係咪又偷食

對依家果個好冇安全感，好驚一樣既嘢會發生多次，，鍾意佢，但係又怕受傷，成日亂唸嘢，成日扮唔理佢，但係會偷偷地關心佢.

放唔低幾年日諗夜諗，最後睇透左

會諗定晒咩位會帶帽
同埋幾時會俾人帽

甚至如果俾人帽左會點

直覺自己過咗幾年會放得低
但覺得自己未真正放低
始終諗起就會痛

帶比我ptsd同depression

絲打好叻
恭喜你唔駛再同件垃圾一齊

以後對人同愛情嘅唔信任
永遠嘅傷口同痛苦回憶

好欣賞你有分手嘅勇氣

人渣

唔夠膽再付出 成日覺得佢呃我

係咪永遠都填補唔翻的恐懼？

係咪想自己扮唔care 等自己抽離呢段感情啲

聽首三角誌先？

係呀屌我個故事其實都兩年了 琴晚仲喊住出post

有無分手？厭食真係好辛苦 見到嘢食想嘔
個時我一日一個三文治飽全日

攬攬 Ptsd好啲未

你好勇敢 8年我一定會崩潰
終於有人專一錫你

令到我唔相信人
都想像唔到點樣去對待下一位

係 就算有其他人願意付出真心 都拒於門外

想知點解唔分手

其實對下一位好唔公平 同時都好驚自己信完又受傷

個佢係指緊下一個人 同個賤人分咗手兩年之後見住佢過得好好 而我就唔再夠膽拍拖

我知
但陰影真係好大
而且見到有伴侶既朋友同事 會不解點解佢地可以一齊咁耐咁開心 開始對關係既想法好模糊

初戀比人帽，人就放低左，但對感情好無信心
是關身邊d朋友全部比女綠同飛，而家唔再敢係感情上放太重心機

今時今日係真心
明天就唔係了
人都係善變

我係俾佢飛 一個月之後先知戴咗帽

其實覺得一直都係賭博
可惜我每次都覺得自己會贏
如果每次因爲驚輸而唔落注 就永遠都無贏嘅機會
（反正都衰咁多次了）

係！其實自己好想細水長流 長廂廝守嘅感覺

十年八年前聽到出軌會好shock 雖然我得十歲八歲個時
但依家十段有十一段關係都係出軌收場

基本

咁耐唔搵我 以為你死左

熱戀咪真心
唔新鮮就對人哋真心

我個時都係 我仲日日去佢樓下想箍煲

翻煙腸請我食飯咪出現

屌你 請你食m記啊

唉 好頹 頹到一個點

帶比我好大痛苦

我明好辛苦

仲痛緊？

以前唔明點解人地話愛情係有限期
經歷過就明白了

中資不了你分手咩？

bro

其實個個都會淡 但要拎出嚟傾 點搵翻個感覺

重度抑鬱 同 恐懼症
成10年啦
最近遇到一個女仔
比左好多動力我

正常啦。我被分手都搞到有抑鬱，以前個個都覺得我係超正面加樂觀。本來自己都唔知，只係覺得係傷心同難過。但係同個社工朋友傾過，佢都好肯定同我講我有情緒問題。你有PTSD應該仲嚴重過抑鬱

通常擦覺到時已經出左事

一向我先係關係入面主導嗰位，
同埋自己貪玩，成日口花花，
會嚇鳩男朋友，話我有機會變心㗎。
所以男朋友成日都會感覺唔安全。

但其實當自己俾咗第一次佢之後，
某程度都算係認定咗？
即使佢話自己呢排抑鬱厭食 呢排狂煲煙
呢排成日都要420
我睇唔過眼 但會覺得無乜嘢 希望佢可以自己好

直到有一日 佢無啦啦話
原來佢同我搞完第一次之後
佢試過叫雞
雖然只係含 但我都係覺得好唔舒服
無諗過對方可以咁唔尊重我
可以自暴自棄到呢一個位
所以最後我選擇咗分手

而自己比以前更加唔相信未來
淨係好想把握當下 唔想考慮未來
因為考慮完發現會失望

即使知道自己內心依然可以信任別人
依然渴望去愛一個人
都希望自己會俾人珍惜
但真係完全唔想開展一段認認真真嘅關係
只想呢一刻 呢個夏天
識返個 同我一樣唔想諗未來 只想珍惜當下 嘅人

樓主如果我無get錯你講既野 係有現任但放唔低前任？

呀佳：國安法

諗返起自己勁on9

加油呀 認得你
呢度好多人俾正能量你架

重鬱好辛苦 有無食藥？
希望個女仔是真心的
但確認關係未？

本身仲要bipolar
其實依家好好多 本身連見到ex都無咩大反應了

女人會嗅到陣味

係 成個人鬱鬱寡歡咁一生好唔抵 真係唔好俾「依賴」害自己一生

嗚嗚 我都有個ex同好朋友上過床同叫雞 最後情緒爆發 𠝹手 到依家啲痕都仲係到 好蠢
雖然我好鍾意佢 但佢都係說散就散 所以珍惜當下好了 就算結婚都無永恆

唔係 放低晒 但啲傷痕勾翻起都仲會痛
純粹因爲俾人背叛 拋棄 因而造成的傷害 陰影好唔翻

差啲同你一樣
自問向來都係愛惜羽毛嘅人
出現呢種諗法嗰陣自己嚇咗一跳
最後諗起今年返工要著短袖就算數了
不過真係做多左以前唔會想做或者敢做嘅嘢

真係唔知下一次真係落注嗰陣會唔會再輸
呢兩年都有人會走過來接近我 但不了

最近都發現被人帽
另一個人仲要係幾出名
諗緊出唔出post提醒下人

依家少好多了
唔係attention seeker 但自殘得多 佢哋厭咗 唔驚訝 反而覺得你煩

我自己會打定底咁落
唔好投入咁多無咁痛

Lm

好驚會一直搵緊上一個嘅影子 唔知點講

搭問一下 你地擇偶條件係點？
係咪大多數女仔都要 靚仔 唔肥 高大
BTW 希望你地走出傷痛 總會遇到個珍惜自己嘅人嘅

咁係咪十靚歲嘅愛情都係膚淺
定你男朋友好有錢

無呀 大家係hallmate
讀書邊有錢
膚淺個到唔get

唔敢再信人

帶比左我依一世都唔好再咁愛另一半
利申:散左兩年半 成日發夢都夢見佢

係咪仲會loop佢出軌片段？

唔只 有陣時會loop返同佢相處既點點滴滴
有陣時會夢見佢氹返我返黎
但係一起身開ig就見到佢同佢依家條仔既合照

我成日都以為訓醒就無事
發現仲係無變時 勁失落

係阿 個種感覺重sad 我嘗試過搵過第二個
但係當我有對象個陣就會發夢夢見佢

每經過一段關係, 會更睇得清乜野關係先最適合自己
同埋點樣的感情自己先覺得最舒服
睇文字都覺得你好幸福好正

你的例子好鼓勵性
因為拍得耐而唔分, 可能更加糟蹋自己
搵過個啱的自己的人, 開展啱自己的感情關係

非此po重點

帶比我新嘅SP

正常，共勉之

你嘅ex出軌真係咁突然 完全無先兆?

如果對方由始至終都係騎牛搵馬, 可以真係無先兆

利申: 情人節前幾日仲開心仲有做, 情人節翌日突然分手, 三日後佢有新仔+Block曬我ig/fb

絲打
與其話你有勇氣分手, 倒不如話慶幸你分咗手
世界大咗好多雖然好cliche 但好真實
11年都對住同一個人, 不經意見好多野都習慣咗佢的模式你都忘記咗真正的相處應該可以係點
樓上巴打意思應該係講男人角度要有錢
想問你ex 同現任都有相當經濟基礎?

不經意地

你地幾大

抑鬱症，濫藥傷聽力

平淡地過
面對
個心唔係你度
你點逼都無用

佢個時話要同朋友跑步 但我身體afford唔到同佢日日跑8k
佢媽都話 你陪唔到佢 佢搵其他人陪有咩問題
我唯有屈服 咁就忍受佢日日搵人
後尾就

但係佢有無同你報備佢同啲咩人跑
你地有無因為呢啲野鬧交

420定咩
下次食好西好了
寧願你飲酒 煙 都無咁傷

睇翻轉頭 就多謝失戀
雖然啲mental illness應該跟一世

每日20-30粒止痛藥，肉體冇感覺，但係止唔到心痛

都鐘意靚仔 好似拖個靚仔好威咁
好似特別鐘部狗公 可以狗公識講野

其實嘈過 但佢覺得我小題大做
佢有話係女仔 叫我信佢
但佢同佢老母講到咁 我就唔嘈了

居然無阿士匹靈中毒 唔好再食了 好多毒素積聚

有掛，一星期後左耳耳鳴加痛，痛咗成個月

然後最後佢就係同咗呢個女仔偷情?
Cls

食左5年啦
15年尾先停

係 後尾我求翻復合之後一年內 出多一次

血清好難頂

之後單身左唔知幾多年

如果對方係騎牛搵馬
只會不停去識第二啲女仔
直至出事為止
比人帽都係遲早嘅事

依家仲單身緊？

唔知叫唔叫出軌 對方係不同渠道同女仔傾
down交友app會同對方報到之類
發現左感情唔需要太認真 亦唔好過於投入
愛自己多啲 有時會反問自己係咪做得唔好 怪責自己
付出左之後真係好攰

佢同我一齊緊但係返去搵佢前度算唔算出軌

係

有無flirty words

做咩嚟

有無人一樣有病會成日疑心另一半出軌
不過本身份人就有啲情緒病

睇到既就無 不過佢都知對方搵得佢密 但無stop到

睇左心理醫生半年

我覺得報到呢件嘢好老夫老妻 應該都維持咗一段時間 都係貪新鮮感 但又唔想放你走

我上個月先排到見咗一次psychologist

我係出軌果個

咁你得到咩？
對方咩反應？

佢點會知

希望你收得好啲 害撚死人

有陰影 分咗手之後再冇直嘅異性朋友

同你好似
佢出軌之後一直做好多嘢想大家關係變返好
之後真係大家關係有好返少少
點知有一日發現佢原來同個女仔繼續有聯絡
而且比我確認左第三者係邊個，完全崩潰左

連朋友都唔敢識？

係用咗好多時間克服
連ig見到icon都會少辛苦

其實出軌嘅人有冇諗過另一半嘅感受
知唔知咁樣真係帶比人好大陰影
點解曾經鐘意過都可以咁樣傷害人
分分鐘害人一世架

我個時係我退咗好多步 寧願去相信佢 俾自由佢
點知就發現咗

試多兩次就冇感覺㗎啦

跟手你就唔會再想乜嘢結婚係一世承諾

玩咩

你阿媽日日煮飯你都出去食串魚蛋先番屋企啦

係 其實唔係放唔低個人 但陰影就揮之不去
你好叻架啦 始終佢同你糾纏咗多年
雖然有時會復發 我依家都好好多了 共勉之

事實係呢個前度前後3次出軌 我先發現都仲係痛

Off topic：我通常都真係咩都唔食翻屋企等開飯

樓上仲有人好大聲

一次不忠你就好走啦貪過引咩

我覺得係經歷問題
我被人帽第一次係一齊去完旅行一落機有人接佢
仲好記得係夜晚十點幾 佢就咁跟人走左
我果時都喊左好耐 傷心左好耐

到之前既一次被帽 我直頭可以講係捉姦在床
我都無感
仲可以原諒佢添

只能講 頭幾次係傷既
但習慣左 就會覺得好平常 啊 又遇到添 （我知道唔應該習慣 但實在太多呢種事）

係咪同一個人

啲信心好似碎片咁執都執唔翻

唔係同一人
不過都係同類型事件

的起心肝處理條債
多咗時間同錢係自己興趣

情緒病，用左一年時間醫好

正常, 抖唔到氣, 頭暈, 反胃

最後 我變得更堅強。 明白到女人都是雞呢個道理. 感情留返比親人算了

因為佢我知道原來我深愛上一個人係咩感覺，我一直以為我已經愛disable, 我對佢既愛護係遠超所有前任。

因為佢，我既愛情觀顛倒曬。我以前既信念係，「只要我愛上一個人，我會毫無保留地愛佢，珍惜相處既每一刻，儘力地對佢好。」今次呢個ex,我係掏心掏肺地愛佢，但最後得到既係無情既背叛。從今開始我唔會再如此傻仔，無條件既愛一個人，學識左要保護自己。

仲有，我一向相信 「性本善論」，相信無人會刻意傷害別人，我相信大多數爭執都係因為誤會/脾氣性格/背後有難言之隱。但佢既出軌令我知道，原來真係有人會恩將仇報，真係有人黑心自私到甘， 見住別人係你眼前痛苦但可以無動於衷。學識左咩叫 翻臉不認人。

重重地摔了一跤， 依家學識左好撚多野。

Love disabled 好多人做仆街前都係被仆街害
唔識愛人係真 對咩人都唔識愛到當初咁純粹

啱，唔好再無條件咁愛人
對方未必會欣賞你
到最後換黎一句變心了

Matt哥

學識對自己好d

買d貴野獎勵自己

過左去3個月 依家諗起都係會痛

Physically戚住戚住？

你需要貪新忘舊

I know your feel

我偶而都會咁

而家呢個對我好好，但間中會無啦啦跌落個黑洞到

Bro 呢一刻又係咁啦唉

每次跌落黑洞，我就會去飲酒。每次飲左醉，就會喊到痴哂線。

我唔知你係唔係同我一樣。

對於我黎講 我連我ex個樣已經唔太記得，甚至之前一齊個d畫面，已經fade out哂。

但唯獨個個黑洞，就成日跟住我。

心態上好大轉變

無辦法再去同人好好咁拍拖
做所有野都有保留
唔會再all in成個人同心機落一個人身上

我成日發酒癲個時 周圍攬人喊 身邊嘅人就會對我有負面印象

我都會開始懷疑 其實係咪一齊過 潛意識嘗試保護自己

但依家又黎料

我唔敢打擾人。都係靜靜一個人飲咋

成日形住個子宮有嘢

真係學識咗一定要帶套

要

我都考慮緊出po
諗緊出邊個台

點樣唔知

佢唔愛你就真係唔知啦

我都係！屋企冇飯食先會係街食魚蛋
可能我媽咪煮飯好食

佢好愛😅😅

令我知道愛自己先係最重要
佢喺我初戀
我一直以為拍拖應該付出所有野
所以我乜都就哂佢
佢話悶所以玩交友app我都照俾
佢話想搵人陪搵網友食飯我都照俾
我信佢
最後佢親口同我講上左人屋企上埋床

我先明白，一個人可以有幾自私幾仆街

感情？

我係驚屋企人過身就無機會
Psychologist 都話要幫我解決 我好驚人離開我呢個問題

好愛你但唔知你有嘢 出軌？
唔好搞笑喇，定係你女朋友係弱智

知道你出軌都仲係咁愛你就真係愛你啦

感情台唔係佢地頭

娛樂